咩都要同人鬥叻是咪有問題

由中學開始鬥，或者暗地裏鬥
鬥中學大學揀咩科讀
鬥做嘢好，做得快
鬥識做人，識睇人面色，待人接物得體
同鍾意嘅人都係要鬥鬥拗贏佢

鬥唔贏都要鬥落去是咪病態

影響到你情緒就有問題

你咁廢都同人鬥叻咪有問題

除左賭錢方面冇問題
其他情況最好皆大歡喜打和

已經係一個好大嘅問題

可以傾下
tg: jumpfromheight

呢度傾啦
冇tg

其實我見到啲熟啲既人好叻，我就會好想諗啲野令佢無咁叻。
但又會好怕關係破壞，所以如果feel到自己黎料會收一收同事後講對唔住

學識欣賞人地做人會舒服d

上少d social network，太多人晒命

好勝心係好事，但唔好做d野害人令到自己贏 良性競爭好重要

你tg 個名好撚灰機呀

下下都人鬥真係令自己唔開心
呢個世界好多人好叻

係阿黐撚線架

總有人會叻過你
你可以點鬥
謙虛少少欣賞下人地既長處

幾好, 力爭上游, 好上進

但自己好唔甘心比人差

本身叻過人 輸左比人 先可以唔甘心

岩既……我應該向人學習多過自己發脾氣……

你同咩人比d 咩

唔好跳呀

天外有天 比你鬥贏左又點 鬥贏左都仲係大把人叻過你

工作野

如果有工作滿足感 精進下自己都唔錯既
我以為你係同人比有錢果d